啲人趁火打劫示威者要負幾多成責任?

頭先睇新聞見到小米唔見咗二百幾萬貨， 其實d人有份幫手裝修打開咗個缺口， 就好似爆開咗atm但唔拎錢， 我唔係話示威者係盜賊，即係實有啲人:包括示威者突然起貪念或者路人順手牽羊。 你估示威嗰啲都係聖人咩?隨手拎返幾部小mi 做下羅賓漢都好丫。 想問番大家覺得佢哋要付幾多責任， 做番個統計，0-10成。俾個number黎。

我先 樓主賠哂

0成

七八成囉

而家追究責任都係於是無補，不如我地聚焦返警暴啦好嘛

點解先?理性討論下

講真破壞得人哋啲閘、玻璃，唔係應該預咗咩
當初就係諗住令到佢哋有損失之嘛
而家有損失又要內疚？

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

屌你老母戇鳩鳩，弱智讀毅進啦。 打開道門你就要入去偷咩？呢啲野自己唔識分就上大灣區同你啲同類一齊生活

拉

0%

貪心藍絲嘅錯，點解我哋要揹？呢班仆街嘅行為我地抵制唔到，唔洗攬埋佢哋嘅問題上身

如果係咁，裝修我哋係唔係又要問：我地示威者對於搞到人地冇工開，要負幾多責任？

咁你又答我
警察負幾多成責任?
商家自己負幾多成責任?

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

0 政府同警隊負最大責任

0

五毛話保險賠足，仲好賺過正常開檔，唔洗擔心

即係你覺得有人順手牽羊人地先叫有損失？
人地裝修返就唔洗錢？

呀sir你咁多OT錢，孭曬佢啦當做吓善事啦不如

風向post屌你老母

其實我唔知你有冇見到上次有位伯伯想入去偷手機結果比手足綁住係到. Also, 0

拉

拉，0%

0%
偷野既都係藍絲，支持班狗嚴正執法